日本菜根本就係俾狗食既

樓主想講自己食盡日本菜？

幾時po返ig

樓主：汪汪汪

寧食灣區生鯇片，莫食日本刺身！

總結 老納係狗

中山明菜